【突發】理大poss壞咗？

有冇人上poss book唔到野？
話no study record found

幾時先整好

琴日都冇事
btw有冇得walkin 人手book?